慢慢開始發覺得男人先知男人要咩

男人

中途轉gay

0定1可以互換架嘛

唔接受小妹啦？

分手啦

想玩屎眼？

我可以呀

Come on baby

想同你69互含